有冇邊個會令你諗起某一首歌又或者調轉

聽某歌諗起某人

諗某人諗起某歌

有兩首歌次次一聽都諗起佢同佢

想我都好想好似中左頭獎